星期日18區開花啊屌你老母！！！！！！！！！！！！！

有2日時間文宣無藉口話太急無人啦

紅磡指揮官鍾雅倫表示要黎搵街坊覆桌

仲自立「辱警罪」
因街坊屌佢老母，立即情緒失控，瘋狂向街坊噴胡椒
最後以「屌我老母」罪名，將街坊拘捕

[辱警罪已立法] "冇冧巴"紅磡指揮官鍾雅倫，被屌老母後情緒失控拘捕街坊

發夢對東涌人非常失望，人又少，要唔撚狗

推

合法公民抗爭！！！！
咁你都唔郁？？？？？
唔撚洗想贏！！！！！
入黎跟住做啦！！！！

唞夠未？？？
今日
反緊急法遊行
尖沙咀鐘樓
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見

如果13號星期日 18區中發現自己個區好少人開唔到花。。請各位轉到就近5區集結
所有人應該要有返知覺 當區少人 就應該轉場 入返5區
一來可以集到更多人，又能分散popo

點啊

推行動post

唔好再同我講抖啦，到時輸咗永眠都有你份